諗住自己一個睇hotcha演唱會，會唔會好傻豬

可能真係最後一次reu

唔會 ching頭先有冇去 好撚正